手機手機 手你老母

手提電話呀 DLLM !

今次你啱

我嘅肥絲一向都啱

好撚叻？ 傻閪

成班大陸閪 覺得冇問題？
又新香港人？ 蝗二代？